華為m5 pro點睇

3300行
連鍵盤4000內
抵唔抵
想要大mon(9' up) 主力工作(文書)同娛樂(睇戲聽歌)
可惜佢無lte

on9 機

上進達人

貼錢都唔撚會用

蚑那牌子駛撚問,梗係狗都唔屌

垃圾